高登真係好多私怨撚……

可惜Lihkg班正義撚當時唔會出聲，有啲仲幫手踩多幾腳

如果呢到班大局撚當時出下聲就好了

本青台 寬己嚴人 雙重標準
鳩鬧熱狗人生攻擊唔會俾人話
列point 提出論據 鬧笨青=分化五毛

認命啦 我賭馬算

呢度係陳豪kk翻身台喎

其實你會點定義咩係「私怨」？
如果係針對件事而唔係針對個人算唔算「私怨」？
定係你覺得關鍵時候批判人格就係「私怨」？

係囉我都想知

哎，我睇唔透

你咪由得佢地post
無人應就自然收皮

係囉

私事唔理
理佢公開對社運的行為言論
人格當然要批判 但係批判佢係咪背信棄義 有無承擔 (食幾條女個d係私事唔關事)

再講Rat Wong自己都食唔少女啦
人地會唔會拎呢啲野嚟屌你本民前呀

係呀所以咪撚搞到呢面都係咁，要罵戰死返過去，唔送

Lihkg既人全部都係高登走過嚟架喇

嗰陣呢班人有冇出聲呀

樓主話人私怨撚真係得笑

但目前唔見RW食女食到有苦主喎
你情我願嘅話，佢日日SEX PARTY其實都唔關我事。

將其他台既恩怨帶去時事台算唔算係私怨

笑撚死
有苦主就可以出一大堆唔係基於事實既post

扮中立死全家

你肯定全部唔係基於事實？你查證晒？
不如你講下我喺呢個POST嘅留言有幾唔中立喇